點解今日同家人去飲茶，廚房d工友不停係大廳走出走入既？

大年初一都咁得閒？